
                      Que maravillosa película y que enorme es la actuación de James McAvoy, sublíme en todo aspecto. Totalmente recomendable para pasar un buen rato de terror psicológico. Excelente fotografía también.
        
            